[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship

仲差一半先夠數上英國國會呀
未簽既快D簽
簽左既請廣傳!!

五大訴求，缺一不可

五大訴求，缺一不可

一句講晒 9月1 入機場

推

五大訴求 缺一不可

快D 同我填晒佢

幫手簽啦，香港人

啱啱簽左

點簽

Push

去呢條 link 簽

要confirm 埋 email 先叫完成

sign this petition-->tick "i am a british or uk residents"-->填名同email--> location揀返你住既地方-->如在香港, postcode打0000-->最後開返你頭先打既email account確認返就ok

16萬bno人
簽啦

呢個你負評我都要講句，我係唔支持既，好多有BNO既人係藍絲，反而好多義士係冇BNO既。留咗後路比自己仲要益呢班藍絲，對得住冇BNO既義士？

你有冇睇過佢detail個description
其實有啲奇怪

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

怪怪哋咁

你點知係多藍絲？

幫推

咁97後義士老豆老母應該都有bno嘅…

文字唔完美，但簽名表態先

可能寫個個人表達唔到掛.. 我估佢係想香港揸BNO既人名正言順咁以BC身份入英國，而唔係以政治難民身份入?

利申，個人睇法，唔知岩唔岩。

字面唔完美，但精神係度，只要推到上國會英國人會就住個議題討論

我手快快打咗出黎，我應該係話BNO中實有藍絲

連登已經大把人話自己冇啦，舉個例子梁天琦有冇？

最接近目標的一次

唔夠呀

推
快簽

記得要confirm埋emai，咁l先至算係計數呀!!

有BC 喺重要關頭可以幫到多啲人，唔應該為少數藍絲斷自己後路

相信當初肯申請，甚至肯出幾千蚊續期嘅，自己人偏多

算啦
97後分分鐘係新香港人

你睇下南華學生？
普通話傾計架
中囯戶照仲好用啦佢地

我都已經放棄推

五大訴求，缺一不可, 推

開多幾個email簽呀

Bump

唔洗有BNO,父母係1983年香港出世已經自動有CUKC身份,平到權即係等同子女都有BC身份!
求下你簽啦

推呀！ 唔洗verify bc ga! Tick就得！

好奇怪
推得咁慢嘅

係會唔會係啲人唔知postcode填咩

1. 唔一定要BC先簽得
2. postcode打0000
3. confirm埋email
完

五大訴求，缺一不可

0000唔得

你係揀左香港都唔得? 定揀左英國?

原來要揀埋香港

1. 唔一定要BC先簽得
2. location揀左香港之後postcode打0000
3. confirm埋email
完

五大訴求，缺一不可

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

可以做政治審查

已簽，幫推

我見到你好努力推㗎

我諗法係當年有申請嘅起碼都22歲以上仲要講緊22歲係97年出世，到今日已經基本上係上岸或都管理階層人士。呢個階層藍絲比例係幾多？另外你覺得係有後路嘅抗爭者定已經冇後路嘅抗爭者去得盡？

所以我覺得BC平權對前線最勇班義士唔公平，反而會分散咗抗爭者既決心同益咗班藍絲

1. 唔一定要BC先簽得
2. location揀左香港之後postcode打0000
3. confirm埋email
簽完再share比身邊既人，完

五大訴求，缺一不可

如果有加埋政治審查嘅我會支持，但冇

i am a british or uk residents?

已簽 推

【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

快簽啦屌

知唔知點解無人想簽
又要開個聯署去想引起國際關注
但人地寫明british or uk resident先sign得又亂tick側側膊話自己係
上面仲話開多幾個email去簽
將個聯署認受性真確性減到最低
真係當人地傻既咩
咁樣比你簽夠數都無用啦

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

目標係要上英國國會做正式討論!!!!

各有各做，上左國會討論再算

can't sign postal code

推呀快簽

郁得好慢，得57000

快簽

所以真係要大家幫幫手大大力推上英國國會

57000已經過半，加油，英美stand with Hong Kong

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

求求大家幫手推and share，感謝各位巴絲打

直接唔知講乜春
好柒

好多人提過
但係有人認為簽左，提左上去先算
大約個意思我估如果唔理bno holder既話可能會以難民形式去英國

個速度咁慢架~~ 推爆

已簽，搞咁耐先五萬幾人

Almost 60000

Agger

731 811

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

個petition 無話係要求BNO 轉BC . 相反發起人可以話當香港人成為政治難民一齊入哂UK , 會對英國唔好

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Can you understand this title?

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

平權都未開始，梗係唔會無啦啦審查啦

咁我唔知佢最後戈句"we will need a lot of effort to house them and bad for the British reputation" 係咩意思

我睇落覺得似話唔想香港人湧入

我明個title, 但之前都有幾個petition title 似正常，但內文完全唔正路。咁要人sign up petition ，寫清楚內文都唔係好過份姐

所謂上岸人士，佢份工資產朋友都喺香港，唔會隨便走，更更有錢嘅人一早有其他方法走

講緊後路係危急時候，重焗人地破斧沉舟都係人命嚟㗎

應該係指港人以政治難民身份入英國會影響英國係國際間既聲譽，所以要比港人以BC身份入英國

Only British citizens or UK residents have the right to sign

tick左佢就ok

表達得唔好姐 唔好咁執著
個 petition 係要嚟show 民意
如要討論 議員會自己寫過

推呀!!!

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

仲差好多

救得一人得一人

pushpush

16萬人有有效BNO..點解得咁少人簽架

而家58000都未到.. 大家要努力D宣傳!

share to Facebook IG 啦
淨係連登唔夠人手

agger

agger咁你share左未呀

下面呢段乜黎

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

push

不如搵人打過段野，真係好柒

bad佢老母咩 應該冇得改 又要再簽再推過

唔洗推啦 個聯署昆人嫁

原文係唔夠清楚，但肯定唔係伏，應該要繼續支持簽署

嘗試解讀下

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

中國官員多次表明《中英聯合聲明》是一個歷史文件，不具有任何現實意義，如果英國政府繼續忽視BNO平權既需要，BNO未能正式成為英國公民的話，有機會令很多香港人成為政治難民，湧到英國求助，到時英國政府需要用更多時間和資源去處理政治難民這個問題，這亦會損害英國在國際上的聲譽，故此，現在就需要BNO平權！

我停推先

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

shared la
since 3000 signatures
non stop sharing
no more friends la

求幫簽

幫簽

signed

鬼

假如bno真係平權…攞到bc果班人究竟可唔可以保留香港身份證

推！！

得6萬個連登仔係bno holder

屌。。。。咁撚贛鳩既。。。

依個有問題架
大家睇清楚details

00後叫埋父母簽

推俾親戚朋友睇

依份好撚鬼，唔好簽

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

本身BNO同香港人就冇居留權啦，依家只係要求由冇變有，邊有得分鬼唔鬼，況且係呢份聯署最多人簽，上到國會討論再算啦

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

P牌仔推唔到留個言呼籲下都好

唔好簽呢分野呀, 你地睇清楚呀!!!!!! 陷阱黎架!!!!!!!

文字係唔完美，但簽名表態先

平權失敗邊個最開心？

係唔完美，但目標都係要求BNO平到權，上到國會再算

中共劉曉明：強烈譴責BNO平權

呢份野係伏黎

伏黎
睇清MORE DETAIL 先

唔好推!

仆街，樓主鬼黎

唔好簽呀，你地睇清楚detail未

唔係好明點解係伏，不如你詳細解釋下比我聽，等我學下野都好

鬼petition
樓主死全家

成班人唔識英文，係咁話伏

係咪無bno 唔想人有bc咋？

呢條好鬼啊 唔好簽啊！！！

解釋下點鬼法

請解釋一下點樣鬼法

成班人話鬼鬼鬼，又解釋唔到點鬼法，最多係寫得唔好姐，上到國會，D議員自然會再討論啦

推!

Keep ignoring 中英聯合聲明＞香港人會變難民＞難民要大量住屋及影響聲譽

有咁難明咩？

變左bc 入去既就唔係難民啦 咁後面果句已經唔成立

會唔會開過另一個好d

呢個係最多人簽最接近上到國會，上到去國會討論就已經好好啦

簽之前睇下最尾個兩句先

不如你睇返個大題目先，重點係BNO轉BC，details可能係唔完美，但上到國會討論再算

同時間唔可以有兩個相關topic

details可能寫唔中大家想要既野，但大前題係佢要求BNO轉BC，其他野都可以上到國會再傾呀

on 9 同袋住先有咩分別,鬼一隻confirm

人地都未正式上國會要審議，袋你老母咩

將個議題帶到上國會，跟住人地要傾D咩都唔到我地去決定啦

上面班話我係鬼既人，唔知有咩居心

就算petition唔寫 到夠10萬上到國會你估冇人講咩
唉 解釋到好攰

自己決定la

點解我係97後出世

pish

咪L push ah，你睇下個內文啦

我地香港人齊上齊落，一齊戰鬥到底

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

紅字係預期如果英國政府忽視中國政府破壞中英聯合聲明將會係一場災難
咁係咩災難？ 唔係對香港既人道危機
而係對英國既危機
紫字解釋因為香港人將會以政治難民身分湧入英國
呢個論點本身唔係從香港人角度出發關注香港人受到既威脅
而係從英國角度 預視大批香港人會湧入
而粉字就進一步假設呢個情況出現會為英國帶黎極大負擔

bno同bc最大分別在於有冇居英權同可唔可以做野
你要人接受你bno擁有公民身分
當然係要說服人 呢批人係會對英國有貢獻
有工作能力有一定學歷同技能
無以難民災難黎威脅人
同英國脫歐而想隔絕既嗰種難民有咩分別
更何況仲要俾佢地公民同等既權利？

要俾bno平權 最大原因一定係道義上英國作為聯合聲明締約國 同 你要說服人香港人受到既人道危機
再說明俾人聽 你會對英國係脫歐後會有貢獻

Petition 段野既意思係 你唔俾平權 人地就做難民湧入黎
到時你就仆街
但點解要俾bc身分？ 一堆難民湧入仲要俾更多福利佢地
將成班難民轉做公民仲會對英國有好處？？？
我完全睇唔明段野既說服力同邏輯係邊

不如你睇下個目的先啦，係BNO轉BC呀屌

再推者死全家

真心覺得個聯署好鬼

係 希望可以寫過第二個黎簽

等到20/9先得

時機一過，未必再人關注

完全正確

時機一過，未必再有人關注

熱情淡了
大灣區歡迎我地

強烈硬推

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

我都唔係bc
點簽ar

咁寫過個啦，屌

"We’ll have to reject your petition if:

It calls for the same action as a petition that’s already open"

唉你地自己諗

想問下點解唔可以帶左個議題上國會傾先?

正確．．．一定要推

喔！原來係咁...
多謝巴打提醒。
BTW，巴打我諗而家大家都唔駛出去行啦
因為我地已經取得階段性勝利
上次170萬人遊行已經好成功咁將我地所有人團結一致咗
而且更重要既係我地係外國人心中已經塑做到好有質素架啦
如果再出嚟行既話好有可能會影響我地係其他外國人心中既觀感，會覺得我地唔夠乖影響到佢地既利益

伏簽署黎嫁。。。 佢暗指香港人係負累 要用好多英國資源
換轉係你 你會唔會比bc

推上國會先，唔通十萬港人聯署反對自己平權

正常人都明做緊咩

唔好簽呀

推1推推

推推推

唔好簽，倒自己米。開過個聯署啦！！

唔推呢個等20/9開個新風險太大
到時又俾人截咗就要等半年

覺得呢個鬼嘅唔想簽我明白 咁就諗吓下一個點寫得好
覺得想搏個機會入國會傾嘅咪繼續推囉

一個月後先close

開完再等人簽

時機過咗，冇咗輿論更難平權

隔離post見到

我覺得作者似係想咁講，雖然個作者真心英文差

伏黎架 大家唔好簽！！

都唔排除佢想罷咗個位先 半年又半年

唔趁而家平權等幾時

成班友講到平權=求英國政府賜個BC比我地咁

堅持自己信念
帶咗入國會make noise先

平權還平權 但佢內文係咁打 我覺得係伏

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

唔好再簽呀各位

得閒就進修下英文

快d入去簽！簽夠十萬個先有平權機會！

唔好簽 sino anglo agreements 1981

推咗上國會先

時機一過，輿論冇咗就冇人討論

再伏最多咪繼續BNO，但係成功就係BC 啦

其實係 本身都冇，何來伏

借位推, 提名香港抗爭者參加諾貝爾和平獎

請簽署＞收電郵＞確認簽署

244402 呢份唔簽
內容九唔搭八

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

屌, 話轉就轉?
你連好處都無憑咩叫人轉比你, 份野重要寫明BNO入到去會搶資源,
屌你老母, 你要放得上國會就要有優點講, 你唔會好話優點, 得缺點重要係過去搶資源, 你係英國佬會唔會比依班人去轉, 更何況中六考DSE個班求其寫個D英文都好過依份。
係都係叫系三大讀書/係英國/美國做野/留學既巴絲打重新寫過一份再叫人簽啦

同時間只可以一個相同petition，呢個9月20日到期

整個新嘅又再等幾個月

推咗上國會先

時機一過，輿論冇咗就冇人討論

再伏最多咪繼續BNO，但係成功就係BC 啦

再伏最多咪繼續BNO?
屌你, 你覺得推佐上國會就唔會有議員記得?
而家支持BNO重係得30%左右, 你咁直推上去就等於比痛腳反對派渣住呀, 到時不論再簽幾多份, 反對派一樣會話你班香港人會搶資源, 同對英國無任何好處, 我寧願遲D時間, 好過比彈藥反對派, 搞到之後連平權機會都無埋
BTW, 唔重搞一份我唔會簽

大家有口有手，唔識解釋返？

要返對嘅冇痛腳都可以反對

下次又俾人開咗先，咁成世唔好爭取？

寫得幾靚 文辭優美 反對派要入你都一定會話你搶奪資源港蝗

相反支持我地嘅議員宜家連子彈都冇
政治好現實 人哋唔會永遠等你支持你

連上國會嘅機會都無 已經再冇討論嘅空間

想問你係國會議員定中學生, 你以為可以解釋到咩?
你想解釋話因為開簽果果人英文唔好令意思錯定咩?
你覺得依個理由議會會接受?
英文唔好等於香港人無能力接受英國生活
更何況你認為國會會provide second chance?

佢係話"假如一直無視問題, 香港人有一日會變成政治難民湧入英國"

個問題係連你香港人自己都話會搶奪資源, 你覺得得反對派入位定香港人+反對派一齊入位個影響性大D?

相反支持我地嘅議員宜家連子彈都冇
政治好現實 人哋唔會永遠等你支持你
岩, 但係我地嘅子彈就係香港人有嘅優勢(錢, 能力), 你全部提都唔提, 只講會搶奪資源, 想問下依D係唔係送子彈?

係囉

篇野係話，如果香港人用政治難民身分入去，英國政府先至要用好多資源去安置佢地。

要搞清楚返個前因後果先

it could be a disaster if we keep ignoring.....

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

用字有人解釋咗

我覺得題目正確，內容寫得唔好係次要

推上國會討論先最重要

你本身都理解錯段字, 英國國會議員更加唔會ON9到望住一段仔未去討論, 對上一個BNO平權聯署得一萬幾人簽, 依家差4萬人仲唔煲大佢等幾時?

真係唔好推bno 個簽名 裡面D 英文唔魏呀 意思錯晒呀 簽左就PK 啦 起過份啦 我問左啦 你地自己入去睇下啦 簽咩野都要睇清楚呀

講得啱...

it could be disaster if we keep ignoring...

無可否認佢真係寫得1999
但好多人都忽略咗/扮睇唔到呢句

可唔可以分享下你問左d咩

係呀 份野重要寫明BNO轉BC 香港人 入到去會搶資源, 份野唔掂呀 簽左就PK 起過份啦

Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then

份問卷假定英國人一定要收政治難民, 想問下你點假定英國人一定要收政治難民?更何況用政治難民身分入去，英國政府要用資源去安置?

點解唔直接寫香港人有大量知識, 技術, 甚至錢, 錢係英國佬最想要既野, 系brexit 既而家有資源加入好過寫政治難民, 政治難民係香港問題, 英國都一定要收政治難民, 但係如果改西方自由意志思想, 中英聯合聲明無效, 英國當年種族歧視責任, 甚至提出香港有幾萬億都可以比到國會壓力

份野英文又唔得 又無禮貌 應該用(中英聯合聲明)做基礎 平權

更何況香港金融優勢強大, 如果香港的技術配合倫敦商業中心合併, 可以令英國金融市場進一步擴大, 我認為咁寫會更合理, 同證明香港重要性

其實佢個最重要想帶出嘅係為BNO平權，後面只係一個例子。。。而平權嘅準則唔係因為香港人有知識、技術、錢等等嘅野。

如果改到成班推post巴絲一早改咗
你講嘅嘢我哋當然想放入去
不如你執定份靚仔petition 20/9即刻隊上去
幫你推埋post

如果大家都係同一個目標想平權
兩個petition根本冇衝突
到時呢個寫得衰俾人話
咁咪有巴打你寫得好好嗰個頂住

認同篇野唔得，但我地要等到9月20號先有得再為呢個議題起一份新嘅聯署。到時個局勢到底會變成點？冇人知架wor⋯⋯

巴打開到新嘅我即簽

但依家機會得呢個，上咗國會先

我都係咁話

而家份聯署係配合阿Tom 議員的建議。我覺得人數夠阿Tom議員就會進一步行動。而家重點係完成不完美任務。唔係學街研究

岩岩寫佐個, 睇下會唔會好D?

This is the petition of rescue BNO Holder(s) whose reside in Hong Kong and the announcement that request United Kingdom fulfil their obligation to BNO Holder(s) according to The Joint Declaration of Hong Kong.

Recently, Hong Kong under serial incidents that full of evidence which provide clearly symptoms---HongKongese eroded freedom influence from the China and their personal safety is under the danger. Based on those situation, We---BNO Holders requested Her majesty, British Parliament and those United Kingdom citizen. We knew that BNO Holders converted into BC probably disturbed your cultural, life. But equally we are group of people who holding ethics, knowledge, technical and wealth. At least, We can provide all we have to accomplish and become The Great United Kingdom be worth proud citizen. The only thing you need to do is, please provide a chance for us to support our BNO holders turn into BC holders. This is the encourage for us to keep fighting for freedom.

Her majesty, British Parliament. We knew your country are facing Brexit and lot of comprehensive situation. But please do not forget, we are the part of one group of national that you should protect. Please do not abandon us again and anymore. This is not only the petition that for HongKongese , this is our Hope and determination of freedom of Hong Kong and UK . At the same time, this is the obligation that 1997 United Kingdom abandoned human rights and chose the nation interest became first. We know this is extremely impolite to Her majesty and parliamentary. However, This is the right time to amend it. And this is the only chance to rescue HongKongese and your national.

Please remember our BNO is still continued ruled our Holders have the loyalty to United Kingdom and Her majesty. We did it before and present. Please let us know we deserved to did it for the future.

This is the petition of a group of BNO Holders who still loyalty to United Kingdom and Her majesty

我岩岩有打份新既, 依份可唔可以找人執下D grammer?

唔好推呀 唔好簽呀 呢份係建議拒絕比香港人bno 轉bc 架 你睇清楚內容啦 英國 國會 有人做緊緊架啦 你地連登仔無理由咁都睇唔到內容係破壞架 英美都做緊野架啦 如果唔係cy 點會出警告信比英國呀 唔好推呀 唔好壞左大事 累香港人呀

但呢份係叫英國拒絕呀

唔係

劈頭topic BNO citizens should be given full citizenship

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

謝謝你仲記得我個post

推！

推上國會呀大家

藍絲先冇BNO，身邊個個BNO都反共先鋒嚟，當然我係指現行用緊果二十萬人(有幸係其中一個)。所以要搞抵壘政策只有對英屬香港一直忠心嘅人先可以升BC

我既立場就係唔理咩絲都好，BNO本身就係有得變BC既

五大訴求、缺一不可

你睇下 details 講乜先：

Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

寫到咁就咪叫人簽喇

冇錯，BNO平權9月1號GoGoGo

你不如再理解多次先

P牌仔推唔到post，希望大家用1分鐘時間幫手簽個名，夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

香港人心不死
五大訴求，決一不可

睇咗喇 睇埋你嘅解讀
但都係好牽強好含糊囉
點解要簽一份咁容易令人理解錯嘅聯署先？

英國可以加限制家嘛。。。美國都可以根據社交網絡留言拒絕移民申請甚至遣反啦

因為呢個時候上國會係比較好既時機，下次可以開同一議題既時候係9月20號，到時已經唔知係咩世界了

講左好耐 唔簽就係因為呢段字
憑乜恐嚇人 同埋邊度寫明人地一定收你做難民

講左好耐，而家係要BNO平權，即係BNO本身就可以有BC，何來恐嚇

決定權係你度咩佢一句cancel都得啦on9
用人道立場同英國人犯歷史錯誤做理由仲好啦

咁決定權又係你度咩 推左上去再算

推都推得靚先得架 大家都想平權
而家推幾次都唔夠數 係因為唔少人都有我呢個憂慮

我都想有個靚D既petition，但下次可以推同一個議題既日期係9月20號...，我地冇咁多時間可以等了

聽日荃灣見

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

BNO平權文宣方向
不過, 從7月開始, 英國輿論 – 從每日快報, 衛報, 觀察者, 甚至太陽報紛紛鼓吹英國政府應給予BNO持有者BC身份. 值得一提的是英國智庫Adam Smith Institute在8月15日出了一份名為Doing Our Duty的研究報告, 建議英國政府應將BNO權利擴大至與BC同等, 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事” (p. 6), 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利” (p. 7). 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處” (p. 8). 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則” (p. 9). 這份報告暗示: a. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務, 這也是為什麼當初英國不給港人BC身份, 卻要弄出BNO, 而中國則要強加中國籍給香港人的根本原因 (英國不要收留港人; 中國收港人, 但條件是”管得了”的港人. 反正要抓人只要說句他是”中國人”就行) (結論1和3); b. 英國對香港的”道義和責任”乃建基在利益上, 尤其正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員 (結論2).

裸跑就幾萬人睇.
BNO 就唔理

仲差3萬幾

16萬個有效BNO人仕.

pushhhh

慢到

所以要繼續推

D 名人平台又無人推

00後
冇bno冇得簽

可以照簽

唔好簽呀
佢寫得好有問題

仲講緊呢句

推爆佢

始終我唔係英國籍
過唔到自己嗰關

咁幫手SPREAD

幫手傳開去

原來已經變咗11days
等到我返嚟都未回應到

係囉，推到上去討論下都好嘛

PUSH

已簽！

無資格簽，不過都幫推

Pish

推
差3萬5

推啊 愈多手足變BC個勢就會變

五大訴求 決一不可

［ 緊急 ］香港民主的失敗，等同全球民主國家的失敗

五大訴求 缺一不可！！

英國人先可以簽wow, 唔係咩?

理論上黎講係呀，唔簽得都可以幫推架

Tui

Tui again

變咗BC個個移民香港仲有得救咩

9.1 機場見

禁制令內容:
1. 不得不出示委任證
2. 不可用過期催淚彈
3. 不可虐打被捕人士
4. 警車要裝cam
*如有錯要更改、想再加野，歡迎一齊完善個list

五大訴求，缺一不可

禁制令內容:
1. 不得不出示委任證
2. 不可用過期催淚彈
3. 不可虐打被捕人士
4. 狗車與狗都要裝cam
*如有錯要更改、想再加野，歡迎一齊完善個list

五大訴求，缺一不可

禁制令內容:
1. 不得不出示委任證
2. 不可用過期催淚彈
3. 不可虐打被捕人士
4. 狗車與狗都要裝cam
5. 禁止警方進入醫院範圍騷擾醫護人員工作
6. 禁止在未得搜查令的情況下擅闖私人地方
*如有錯要更改、想再加野，歡迎一齊完善個list

五大訴求，缺一不可

禁制令內容:
1. 不得不出示委任證
2. 不可用過期催淚彈
3. 不可虐打被捕人士
4. 狗車與狗都要裝cam
5. 禁止警方進入醫院範圍騷擾醫護人員工作
6. 禁止在未得搜查令的情況下擅闖私人地方
7. 禁止狗隻在大型公眾活動之情況下喬裝成爲其他職業、包括示威者
*如有錯要更改、想再加野，歡迎一齊完善個list

五大訴求，缺一不可

禁制令內容:
1. 不得不出示委任證
2. 不可用過期催淚彈
3. 不可虐打被捕人士
4. 狗車與狗都要裝cam
5. 禁止警方進入醫院範圍騷擾醫護人員工作
6. 禁止在未得搜查令的情況下擅闖私人地方
7. 禁止狗隻在大型公眾活動之情況下喬裝成爲其他職業、包括示威者
8. 禁止機管局阻撓任何人士正常使用機場設施
9. 禁止狗隻在港鐵站範圍使用催淚氣體
*如有錯要更改、想再加野，歡迎一齊完善個list

五大訴求，缺一不可

65000 咋依家推推推
五大訴求 缺一不可

繼續推

原來大家都咁想用中國護照

BNO平權最後一件事（一定成功）（必看必推長文）（要人）(文宣入)
我們要採取更主動的方式來推動BNO平權，目前最實際的方法就是大家聯合起來用xxx（到時結尾可以用連登編號聯署）位British Hongkonger的名義來發信給1.英國首相 2.下議院議長 3.內政大臣 4.外交事務大臣 5.全體下議院議員人手一封
在此請求英語超級好的入來（IELTS7.5+，writing6.5+）幫忙寫,當中必須強調脫歐後香港人能幫助英國，因為脫歐才是目前英國最頭疼的事

內容如下：
1. 說之以理
對當前
a. 香港的概況，
b. 我們如何受到迫害(HSBC,CX,Swire……)，
c. 英國政府對香港的道義責任，
d. BNO的詳細介紹，因為英國人絕大部分根本不清楚BNO是什麼東西，
e. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人，
f. 目前我們的安全，自由和法治受到前所未有的嚴重威脅，
g. 而所有英國人都應該有權在安全，自由和法治和免於恐懼的環境下生活的，
h. 這是英國政府保護國民的責任。

2. 動之以情
a. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人
b. 我們都是奉行英國價值觀，民主，自由，法治，廉潔，崇尚一以辯論為本的教育，政治和法治，崇尚獨立思考和批判性思考，重視個人基本權利和利益
3. 誘之以利
a. 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事”
b. 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利”
c. 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處”
d. 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則”
e. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務,
f. 正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員
g.香港比非常多的英聯邦國家（例如加拿大）更能保持英國制度，故此香港大多專業人士和技術人員無需太多訓練即可完成註冊並投入英國工作，萬一英國脫歐後出現人手短缺，香港人可以幫上大忙

大家有補充請在下面留言

幾日都唔升既
係咪又好似白宮果個咁
比黑客入侵

開左咁耐都重未夠數

唔好再選擇性失明，停止道聽途說，用你嘅知識同判斷能力，睇完Petition內文再自行決定簽唔簽

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

同場加映，九月一日英領集會

Tg channel:

65,784 signatures only.

66339

光復香港、時代革命
五大訴求、缺一不可

最後機會

各位不要聯署以上bno變bc條link,係呃人的，要睇埋more detail

你收嗲啦連續幾個P牌仔講嘅野一模一樣

你青光眼定白內障睇野淨係睇到一忽？

It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

佢寫到好撚柒但佢後面果句”we will need....”係解釋緊咩係keep ignoring this is happening嘅disaster吖。咪同我講我英文差咪靠害我肯撚定我英文好撚過你好多倍

Slow!!!!!!!

幫幫手比較下

你邊度鄉下

轉BC

定性為恐怖組織

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，身在香港嘅三百萬BN(O)持有人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論

為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

另外，9.1英領外和平集會，有意者請加入TG Channel或TG Group

9.1英領集會
TG Channel:
TG Group:

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

快啲簽呀屌你，有bc唔撚要傻左呀

如果有香港人去左英國、將來申請其他黃絲都容易啲！

分批過去、香港人申請香港人以工作簽證然後入籍！

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

但我真係睇唔明佢入面寫咩
英文都唔算差但真係

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

快啲叫身邊既人簽啦！！
我已經係 whatsapp broadcast 叫身邊既人簽
仲差32000 個名！！！！！

簽左，五大訴求 缺一不可

就7萬

就到70000啦

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

一日支那籍，一世支那奴隸
我地要攞番做人啲尊嚴

唔知幾時行緊急法，我地需要BC 保護，快簽！

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推一推

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

幫手推

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

你講緊乜嘢呀 唔岩logic 喎

pusg

渣ga仲差幾萬

77145

No China

PUsh

要唔俾差佬轉bc呢個條件先，唔係寧願無

up

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

82,296 signatures

推推推推

P牌照推

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

82705 la!!

7/9 重考機場交通 8/9 sir this way

推上去
仲差萬幾個！
去到9月20號昨！！
簽丫！！

推上國會!!

push!!!!!!!!!!!

push!11

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

每日要一千個名

推多啲，分享俾多啲人知

簽咗佢！

再推

想幫。但岩岩先寄野

仲差16000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

Up

差DD咋，快D簽!!

Push arrrr

快D上90000

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

85000啦屌你，差少少咋

最後衝刺

快快快

就到85000啦!!
希望呢兩日可以上到90000!

PUSH!!!!!!!!

好Q慢

仲差15200，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

907 機場
908 美領

仲差15000！

每日一千

仲差14700，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

推呀

已簽

好似無乜點郁...

推啊仆街

其實簽左可唔可以開多個email 簽?

仲差14300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

牌仔推唔到post，希望大家用1分鐘時間幫手簽個名，個聯署9月20號就完，要夠10萬個先有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

香港人不善忘 拒絕林鄭騙局
五大訴求，決一不可

pls help push tgt

停左

無bno唔撚幫你簽

P牌仔推唔到post，希望大家用1分鐘時間幫手簽個名，個聯署9月20號就完，要夠10萬個先有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

香港人不善忘 拒絕林鄭騙局
五大訴求，決一不可

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

88000

仲差12000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

去Twitter IG 推

仲差11500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲有兩個星期ja....

仲差11300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

上90000！！！

快

Gooo

仲差9800，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

90000啦！差小小

仲差9700，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

PISH

仲差9300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

.

差九千

差9000！！

差8836個簽名咋！

快手上100000

91,299 signatures at 12:33 on 6 September.

we will make it! Great!

P仔推

Need 8,700 more signatures

91,441 signatures

推呀 －8000

最尾嗰段做咩
We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

最好快少少, 廢事又俾支拿ddos

我都想

92,401 signatures

五大訴求、缺一不可

快趣快趣

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

睇清楚”more details”果度先啦

差唔多上到國會啦!! 大家幫幫手

仲差7300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

tui

推推推推推推推推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

仲差7000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

唔記得uk postcode係乜既話
係google map篤返你個英國地址出黎後面果堆字就係
e.g. WC1 XXX

仲差6050，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

仲差5900，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

最後6000！

最後5000，進入直路

仲有5000 就有得變BC

點都好 簽左先

最後直路

推1

仲差百幾個，快d啦

done

96,138

pushpush 欠4000

就到啦 gogogo

gooooooo

仲差3500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差3460，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差3450，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

gogogogo

大家加油

未到十萬我都會繼續推

仲差3100，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

gogogo

p

仲差3050，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

2900!!

仲差2500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差2450，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差2430，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差600，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

仲差550，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

差少少咋